溝唔到女就話所有女人都係雞好撚可悲

自己窮矮柒毒無撚用
又要眼角高剩係睇得上大波靚女
結果溝唔到女就屌人係雞 柒唔柒d
照下塊鏡睇下個account
問下自己 你做女你想唔想同個咁既人一齊
每個人都有擇偶條件架喇
你揀要揀大波靚腳幼腰靚女
人地咪揀有錢高大靚仔囉
到底憑咩屌人？

你得廿蚊想走入outback食扒
食唔撚到都唔撚會屌人屌高黎賣喇
我唔理佢值唔值 人地個價就係set到咁
唔中意咪唔撚好食 拎你個廿蚊去食豬柳強
事實就係呢個世界大把人食得起outback
甚至食gordon Ramsay餐廳 食四季自助餐
無論你幾憤世嫉俗 佢地都唔會減價比你一個

望下你地自己個樣 省d喇

佢又唔係大波、又唔係高。
我都想搵個自己鍾意既姐
係咪要迫死我呀

強帖留名

岩啊

鬼叫你矮窮柒
記住喇 人地唔中意你唔撚係人地錯

弊左好多女都以為自己國色天香

呢句男女都適用嫁喇，個個都話自己正常樣/樣唔差

人地以為自己係點關你撚事
不如話你以為自己係金城武 溝親女人地都要對你出晒水
人地條件就係開到咁
你溝到就溝 溝唔到唔撚好怨

On9
就算溝到女 女人都只係雞

Outback d扒夠係垃圾啦
你可以覺得佢on9唔抵食
但都改變唔到你得廿蚊嘅事實

冷靜啲，照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你啲咁既廢人

呢個真係金石良言

負皮個班人
好心你地接受現實喇
點解好意思將溝唔到女既責任射落人地到
當自己邊撚個

exactly
慘得過好多人拎住廿蚊剩係識怨

你老母 你姐妹 你中意既女人
你所有識既女人全部都係雞呀
返屋企訓喇可憐蟲

連雞都溝唔到件 憑乜話人係雞

幾時有話有錢佬唔當女人係雞
睇清楚題目先
事實就係有錢到買得起班女既人先有資格咁講
但連登呢班溝女都唔得既就無

真理

有錢佬包得起女人係因為佢地有條件，唔似啲仇女毒撚溝唔到女淨係識屌啲女人吊高黎賣，又唔睇下自己咩新鮮蘿蔔皮根本問題就出係自己到

樓主想講溝唔到就唔好鬧人係岩既，至於女人係咪雞就第二樣野黎

如果溝到講唔講得「大部份」女人都係雞

憑乜先

拿拿拿，連登仔個個180JJ30cm
十優狀元就唔在講啦，就算戇鳩DSE都起碼35分
個樣就唔使講啦，此（群）人只應天上有，人間難得幾回味
點會係得廿蚊呢，起碼廿二，唔係點叫餐啊

廿四蚊喇而家

我話人係雞又關你撚事

好彩有女

你俾其他人屌唔俾我屌就係雞

唔關我事架
而家屌醒你班死毒撚教精你地
唔想聽咪唔撚好聽死返出去做毒撚

男人要講女人就話憑乜
女人講人就話人地自己既事關人撚事

咁咪點都叫唔到餐食

究竟你既人生有幾可悲
係咪戴帽戴得多

幾時有話過女人可以隨便講人

而家你雙重標準
冇錯 有一大部分毒撚溝唔到人就話人雞
但亦有部份女人以為自己個西鑲金 吊高黎賣

你地班死毒撚就好似d暗瘡肥婆比人拒絕就叫春話人膚淺又盛
隔住個mon都聞到陣柒味

癡線 暗瘡肥婆想屌你 你唔比
佢有無資格話你碌鳩鑲金
用下個腦喇

認同

叻喇叻喇
衝出黎認自己矮窮柒

一路都講緊
溝唔到人 錯不在拒絕人個個

係唔少女吊高賣
但連登仔夠一樣啦
勁樣衰都話搵個處女大波中上樣
你有權利溝 但溝唔到又話人地雞
普通少少既女又踩到盡
老麥個班仔照左鏡未

啱呀
d毒撚覺得有眼耳口鼻冇殘疾就係正常樣
真係好撚驚

撻三隻字出黎以為大晒
下次見到女記得第一句撻埋去話
我住私樓呀 擘大腳喇臭雞

啱

都係個句
吊高賣即係你唔覺佢值
唔值你又溝？ 溝唔到又屌鬼？
柒唔柒d呀

最撚好笑係女嘅話 無論幾靚都好都會比佢雞蛋裡挑骨頭
普通少少嘅女更加比佢哋踩到變地底泥

多數呢d九成成世人除左老母無同女人講過野

網上太多現實失敗嘅痴線佬

你真係思覺失調
繼續活係自己世界喇

咪又係班狗公捧到佢地咁諗

毒撚思維係變態...

道理同樓價一樣
最新個d樓又細又盛
炒撚到萬幾兩萬一尺
都係照有人買得起 爭崩頭
你覺得值咪買 唔值咪唔好買
結果你走去排完隊 比錢個陣先知ac得千二蚊
即場屌人吊高黎賣
柒到呢

識得有個人 倒及牙 眼細 鼻唔高
唯一優點叫做有180 但係好瘦 骨細膊頭窄嗰隻
成撚日以為自己好靚仔

咁我媾到女話得未？
其實人人都有個價
只係女人個價賤啲

靚仔有樓就出水、派帽
唔係雞係乜柒

全場都明我講乜
係你係度又影相又私樓乜乜柒柒
係咪得140有車有樓都無女同你玩

雞蟲生活圈子得雞係正常
佢地邊會去識正常女仔

見到大波靚女就想上
咁男人又叫乜

咁現實真係好多臭閪港女喎
依點你冇得否認

利申 有女朋友，女朋友都好憎港女臭閪

你條女真係慘，比你當雞屌

咁姐係女人根本就係雞啦
講唔講咁解

其實媾唔到咪媾第二個
反正都係狗公，都屌過唔少女
毒撚話人地係雞毛最好笑
連女人陣除都未聞過

邊個同你講大波靚女就想上
你咪又係咁樣睇所有男人收皮啦

你定義左咩叫臭閪港女先
擇偶條件都有分岩唔岩？
咁男人揀女中意揀靚女大波又係咪錯

我諗都係太多臭閪先會叫啲女做雞
但係一樣有好女仔嘅
都係統稱姐 好似叫中國咁
都有劉曉波呢啲好人
但係全個中國閪人佔大多數
咪又係叫佢地做支那 蝗蟲

好多人嬲嬲豬

搵唔到工, 仲要生得樣衰嗰類
特別肉緊

講正佢地痛處係咁架喇

冇去m記講唔講得女人係雞
溝到女又講唔講得女人係雞
淨係上黎講又講唔講得女人係雞
所有女人係雞！！

點解擇偶條件係有錢就係雞
咁條件係靚仔呢
溫柔細心乜乜柒柒呢
如果男人擇偶條件係有錢
咁算唔算鴨

溝唔到女本身就好可悲 仲唔俾人發洩下真係惡撚過共產黨

溝到呢?

如果溝到女 都咁覺得

又點睇

唔係肥窮矮柒毒
有車有樓講唔講得?

連登仔不時笑人公屋妹
覺得同有錢女拍拖馨香啲
算唔算鴨

咁你嘥心機溝隻雞做乜

駁唔到
利申毒撚

仇女仇到咁做乜

問下乍
如果真係得20蚊食唔到outback之後屌唔好食固然可悲
所以想知如果有個條件好好既男仔咁結論會點姐

同樓上一樣 即係你屌埋自己條女都係雞？

如果唔係全部

有人話一部分港女係臭雞
你又點睇

真係好鬼肉緊
希望佢可以將怨氣化成推動力
搵到份正正經經嘅工啦

不過外表方面就真係惡搞啲
關DNA事

識好多cow唔到囡嘅巴打，都好仇女，正常嘅吃不到的女是雞，上連登發洩下都好正常

係連登開呢d post 竟然正皮多過負皮

又無自信又唔努力增值自己，人地老馮要鍾意你？
只少我見我朋友有努力改變自己既都有女朋友

話班女人見到有錢靚仔就出晒水
死毒撚咪又係見到有幾分姿色女人就扯晒旗
捧到班女天咁高 又女神又乜又好想屌又盛
搞到自己成隻狗咁 呢啲人先係最cheap
一邊捧女神一邊踩普通女仔
最後乜都溝唔到就話所有女人都係雞
你話你地似乜撚

真係好矛盾

雞就係指用身體去換取物質呢一回事
所以要求靚仔靚女完全冇問題
但係好多女人成日講咩上進心 有車有樓就係雞嘅表現
所以話知連登仔點樣肥矮毒7窮 女人都只係雞！

連登啲死毒撚真係好撚恐怖 又話女人係雞 又成日偷拍啲女 又問ig呢ig呢

完美演譯

普通樣既女仔都有仔
得返啲100kg大肥婆點溝得落呀老細

講條撚咩，港女根本就係雞
唔撚知幾時開始港女合法化，以前香港都無咁多港女

見人有錢靚仔就腿張開

你係咩黎？ 你雞黎架咋

毒撚真係恐怖

根本好多都係a0/處男現實中溝唔到女先會咁講

笑撚死 極度認同樓主
成班負分垃圾好意思評論其他女仔幾多分
屌你啦一分定一百都冇得你屌架啦
咁有本事咁好男人咪溝返件返嚟囉

其實貼依d圖係自曝其短
果次聚會都有女
如果你想用張圖表達連登仔都係咁既質素
其實人地都可以用果d條女張圖串返你都係咁既質素既女

響毒撚論壇開post屌毒撚

樓豬係咪溝唔到男神級

人地點諗都唔關你事啦on9,有時間去睇多幾本書增值下自己啦。

人地一邊屌一邊增值自己你又吹佢唔漲架wo。

大把女人識男人個陣第一句就問你返咩工，有冇樓呢D咁既問題。呢D唔撚係雞係咩，你都搞撚笑。

溝唔到女有時唔一定係男既有問題，可能兩邊都有問題。唔洗幫港女講好說話，佢地個形象已經係雞。

誅心論咁低質都咁多人回。
對人不對事，唔通金城武講返同一句樓主就唔反對？

講真唔覺依班男仔持別差。
同等既女人靠化粧升左一兩級，當依班人六分，咁其實應該有班六分既囡比佢地食，但六分囡又要求八分男，搵唔到就話六分男廢，六分男反擊話六分女係雞。個事實只係咁。
邊個看視過高攪亂個市場先？

點解呢個世界咁仆街

做雞仲要大大聲
樓豬好心摺埋啦

係喇 捐返入你老母個雞閪咪撚出黎獻世

毒撚話人吊高賣就話唔關毒撚事
咁高定連登文化就係咁，唔順眼可以走
都係唔關樓主事 樓主依家係入毒撚圈子到屌毒撚 其實有點on9

BTW點解連話啲女吊高賣都唔得？又冇侮辱成分 事實Ig都見到真係好多豬西扮上菜

同毒撚有咩好講

不能同意更多

忍不住正皮了

個少部毒撚黎啫
何必認真

我亦都唔會對佢好
唔洗指意過黎r計傾
我地連普通朋友都不是呀！

佢咪答左
金城武你做乜咁晒心機溝隻雞返黎

好多假設 明明講緊條件差無本錢話女人係雞
金城武level又假設你一定會溝條女番黎

講咁多其實樓主結論好簡單

事實就係呢個世界大把人食得起outback
甚至食gordon Ramsay餐廳 食四季自助餐
無論你幾憤世嫉俗 佢地都唔會減價比你一個

毒撚不願面對的現實

你支持緊邊一邊？用交易價格黎比喻男女關係。
我望唔透你係支持定反對話女人係雞。

實體車匙Toyota

佢溝唔到囡??

但係我高大有錢靚仔喎

留名睇樓主條女

女人黎吓嘛

其實呢個世界得男同女 你話港女臭西正仆街係某部分港女姐 屌你老母 你地班垃圾毒撚依家係話 女人=雞 乜春女人都話係雞呀 明唔撚明個分別 姐係你老母 你家姐細妹 你女朋友都係雞 不過你地無女就算
當你地班毒撚感受過愛情就唔會乜春都話係雞 可惜你地唔得

生物本能就係要淘汰劣質DNA。

毒撚自尊心高之餘同時又好自負 呢種人真係好撚恐怖 溝唔到就鬧女人係雞

洗唔洗咁中 叫佢地情何以堪

屌你笑撚左

屌呢個比喻好撚正
樓主我好鐘意你 連登清泉

所以金鐘m記.jpg 呢張相完全係代表作
影得呢張相既人都好想而知幾充滿自信

網上鬧人係雞姐 現實??

其實都係市場供求問題

細個覺得個大陸妹好正

未打完

教人功課又約出街，已經有靚手摸，最後一個唔該都係食咗洋腸

之後做野，無嫁，你咩收入咩條件咪搵返咩質素既女仔

好公平

仲有一堆失敗MK想喺LIHKG感情台同d group之類搵女

其實都要睇自己有咩條件

好樣既絲打依d gp都係志在趁住仲有最後青春搵有錢/事業/能力既埋單

自己無條件又唔先檢討下自己諗下點搵多d、做好d外在條件

反而走去話人係雞

真係肉酸、影衰男人

因為你睇野唔夠廣義。
任何以自己身體換取不對等利益既都係雞。
反而古代未必係雞，因為有相夫教子，有「做過野」黎換取老公供養。
但現代呢﹖真係差唔多純以「我有比你屌」黎換金錢利益。

古代女人無得出去工作

現代女人自己有份工仲隨時搵得多過你

社會只有汰善留賤。
根本就無汰弱留強過。

食物鏈，基因，只係同獸類同等既賤人諗出黎合理化自己自私自利無道德既「作為」所諗出黎既借口。

咁女人幾時為家庭為愛情付出番﹖

屌 揸呢d車咪撚衝出黎柒啦
最撚小家既男人先會一黎講自己住私樓有車揸
我夢露第一blacklist呢d小家男

媽好柒呀
仲要show 稅單
小唔小家d
真係有錢既巴打一定笑而不語

其實有冇諗過直接show 銀行户口有幾多錢
我真心遇過有男人影佢銀行户口我睇
屌你 我係稅務局咩

駁唔到

你都無人要，駛乜咩blacklist
唔好被動比人blacklist扮主動blacklist人喇

其實我係講 班撚樣因爲某d臭西港女 就話哂所有女人都係雞完全係on9 可能佢地老母真係臭雞
根本係因為佢地無女溝 / 失敗者就憎恨女人 一味屌人係雞 咁有型既 指住自己老母話去雞啦 成日柒頭毒撚

﹖
又回到誅心論了。
算喇，都係得低質討論。刪左留名算。
晒時間

你認為係少部份女人就少部份喇。

將個問題推去人地度
唔去諗下自己都真係幾可悲

有一部分連登毒撚個種思想真係好痴線
D 女唔受佢溝就話人係雞
錢又無樣又無口才又無
問心俾着你係個女老豆
會唔會俾個女搵呢d毒撚做女婿呀